覺得自己樣衰到危害國家政權

圖呢？

生得好愛國咁點好

雲b

好似佢咁？

生得靚仔真係好

人地喇沙仔黎
去英國讀law
屌女屌到腳軟

靚仔真好